I am a sick man... I am a spiteful man.

I am an unpleasant man. I think my liver is diseased. However, I don't know beans about my disease, and I am not sure what is bothering me. I don't treat it and never have, though I respect medicine and doctors. Besides, I am extremely superstitious, let's say sufficiently so to respect medicine. (I am educated enough not to be superstitious, but I am.) No, I refuse to treat it out of spite. You probably will not understand that. Well, but I understand it. Of course I can't explain to you just whom I am annoying in this case by my spite. I am perfectly well aware that I cannot "get even" with the doctors by not consulting them. I know better than anyone that I thereby injure only myself and no one else. But still, if I don't treat it, its is out of spite. My liver is bad, well then-- let it get even worse!

get urself tgt by not fk wit hoes